[ 推上熱門 ] 如果聽日唔想又人人返到工，麻煩準備好今晚到聽朝既黨鐵行動！！！！

今日第四日好多人都因為黨鐵肚瀉式咁順暢而返咗工。

被罷工人數少自然各區游擊戰人數都會細咗

聽日黨鐵能唔能夠郁得到係重中之中！！！

主力觀塘港島線
繼而係過荃灣及將軍澳海線

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19